唔想返工只係為咗岀糧

唔想返工 只係為咗岀糧

咁你想點?

我想岀糧

要求唔出糧囉

同你老細講以後轉做義工

屌你班社畜係咪唔識字

咁你想點

都話我想岀糧

唔想返工 只係為咗岀糧呀

屌...
我估樓主係想講:
我唔想番返工 我返工只係為咗出糧

而好多巴打理解為:
唔想返工淨係為左出糧而返

鳩UP

巴打我諗你可以試下做雇主，但要準時出糧比人。咁你請人要求佢唔洗番工，但出糧比佢。然後你就請番自己，咁你就可以唔洗番工而又有糧出啦。

聽落ok喎 點實行好

兒子生性病母倍欣慰

獅子山下體現香港精神

唔想返工, 只係為咗岀糧

想人免費心理輔導開解？俾啲禮貌

唔想

出糧俾老細